遊行人士恥笑區！

😂😂🤣🤣🤣

大台講野條友好廢呀屌
又係到浪費機會

🤣🤣🤣

卡勞

我係藍絲阿叔

笑到我都唔識打字，on9到😂😂😂

😱

梳

屌你老母

博盡無悔

?

屋企冷氣凍到仆街屌你老母

係，遊行為乜

你老母接客為左咩？ 奶共咪得囉
出賣肉體為咩

唔好將自己屋企情況套落人到

麻友係雞

你老母講出去我都冇計
多d留意下關愛座睇緊佢啦
傻系

今日階段性勝利，好振奮人心

我老母應該唔知你老母啲野喎
鍵國啦

咁因為你老母大方 咪係人都知囉
鍵國咁on9 係你d on9仔先講得出
躝啦傻系
返去香討偷窺台啦你老味傻系個臭花系個爛西